所所执行任务的警察都必须配载委任证！

实际上我对他们现在的说法“军装队伍只需要一个人带委任证。”的说法无法接收，因为这直接同大陆接轨了，大陆通常是一个正式工带一帮临时工或者说是协警。但协警毕竟是无执法权的。在香港警察一大帮人出来，个个都有执法权，你不带委任证，谁知道你是不是真的？或是无执法权的临时工？